唔靚大波gf-able 定靚微波gf-able啲

無圖

假設樣係分
好靚
靚
Ok順眼
唔靚
醜

個女仔係唔靚但e-f
或者靚但a接近b

假設兩個性格都ok
你地會溝邊個

大波嗰個

戇鳩 屌你老母

是但反正你兩個都溝唔到

醜a

唔緊要啦

都係ff下 打下飛機姐

3p都得啦

其實e都未必大，要睇前面個數字

是但,反正我溝到個個一定係靚+大波

onj 一定係英文字重要過數字，數字大可以代表背脊有肉，36c同32c，32c會好過36c

冇圖你講經咩

pf-gfable

重口味

E點未必大，至多肥

疾線，大波性冷感咁點

痴

欣宜夠大波

ff少陣啦

有腰又有波得唔得呀ching

呢啲post永遠第一頁無圖
無圖開post黎把撚咩

承你貴言

呢個你係講緊大波唔靚，定靚微波

睇完第一句已經無睇落去

小弟個EX就係